點解民陣咁有錢出到6500m請人遊行

D錢邊到黎

6500m 65億？？

五毛學下乜野係si unit 先學人開post

咁又係既 一個post先得果五毫子
SI Unit 依啲天文數字你永世都唔會用得上
唔怪你

不過真係好撚核突唔該你唔好將你支那果套用詞搬黎香港

( Show Blocked User - 你痴線架 )

完全封鎖

6500million ?? 死on9仔 唔識就打返中文啦柒頭

Block 左佢

嘩，每人分到成三萬蚊

Fat fat

共產黨咁有錢，點解每人先分到五毫子咁少架

你錯了 佢唔係M , 係m
即係6500x10^-3
M係10^6
m係10^-3